連登AN機 app load唔到圖入黎

有人無更新左後load 唔到圖?
仆你個街連狗

好彩有backup左上一版個apk姐，有需要自行下載